聽日全民黑衣黑口罩，哀悼周同學

見到咁嘅消息，真係冇心情話開唔開花
但呢一份係對香港人永遠嘅傷痛
黑衣黑口罩係我哋最基本最基本嘅表態：香港人永不忘記，永不退縮

願你在天堂快樂

不論你身在何處，我們依然繼續同行

rest in peace

梓樂 安息
希望你係另一個國度 可以開開心心咁生活
我地要搵返個真相出黎

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

還我真相，殺人填命

今日已經要啦 巴打

推

唉

代他走下去

唔好同我講話睇cctv，黑警阻礙救援就係殺人兇手

安息

算吧啦
講咗十世
要戴嘅日日都會戴

利申：日日戴

推！

push

push
香港人唔可以麻木

R.I.P.

覺得憤怒時 請以此為動力

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

永不忘記，永不罷休

推
周同學
銀紙桐
RIP

血海之仇

我不會忘記的！

人民不會忘記

我日日戴

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

每次見到戴口罩的同路人個心會舒服少少。

我好有心情開花，相信我，我有

舉城哀悼

我日日都戴
但真係唔多人戴口罩......

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

周梓樂的血債一定要777同甴大大還

已經日日都黑衫...

全民打狗先叫悼念

願逝去的同路人安息
永不原諒殺人政權
永不原諒香港警察
光復香港 時代革命

十個入面先得一個戴口罩
利申 日日戴口罩

Popo

加油，每次響街我見到有手足仲戴緊，我就知道會有同路人，會堅持嘅永遠唔只自己一個

Rip

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

劏狗先對得佢住

香港人會一齊走落去 幫你報仇

係~大家互望果下，好似互相鼓勵緊咁

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

冇錯

本身今日都著左
唉屌

全民黑/白衫都可以

盡做啦香港人，唔好麻木呀，人命嚟嫁

又嚟血債票償

仲聽日 家下去啦 自己區就近既集合

Push

推呀

rip

日日都可以黑。。

平日都帶

日日都要屌你老母

RIP

習近平 甴近平

戴完又點 真暴動未

喊咗

根本應該日日著 日日戴

願你在主懷裡安息

主懷安息

日日都黑衫已經係基本。。。

繼續返工啦 香港人

😢

黑衫黑褲口罩

又話煲底見既

甴近平